"Desarrolla aplicaciones web"
"5AVP Aguirre Grijalva Eduardo Agustin"

-Practica #1 - 02/09/2022 - Practica de ejemplo
Commit: 4fb8c515de3025eb345b104d66d665544df6cbc3
Archivo: https://gitlab.com/Eduardo_Grijalva18/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/practica_ejemplo.html

-Practica #2 - 09/09/2022 - Practica Mensajes JavaScript
Commit: 786363539b0960f3cf15cc5718a284292a8394d9
Archivo: https://gitlab.com/Eduardo_Grijalva18/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/MensajesJavaScript.html

-Practica #3 - 15/09/2022 - Parte 1 - Menu de navegacion y pantalla de inicio
Commit: 61e10571e2bf8173f357a8fadcb178285478b55b
Archivo: https://gitlab.com/Eduardo_Grijalva18/desarrolla_aplicaciones_web/-/blob/main/parcial1/PracticaWebDatos/PracticaWebDatos.rar

Práctica #4 - 19/09/2022 - Práctica Web con Bases de Datos - Vista de consulta de datos Commit: 4774d870f629e156083c03a20e207959b13644aa

Practica #5 - 19/09/2022 - Practica Web con bases de datos - Vista de registro de datos Commit: af76c413ab4313efc9af59371a756e647592c406

Practica #6 - 23/09/2022 - Practica Web con bases de datos - Mostrar registros en consulta de datos
consultarDatos.php COMMIT: 53b4207125e5e72061d495fdfbc82a8df690883a
conexion.php COMMIT: b8067ba2ac30e6ed3392a6470371c318ab22fffd
